1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

Спочатку треба створити новий елементю Наприклад: document.createElement('tag').

Далі ми прописуємо куди ми хочемо вставити елемент: document.body.append('tag').


2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі
 варіанти цього параметра.

Перший параметр ми вписуємо значення куди саме ми хочемо вставити наш елемент.

Існує чотири варіанти: beforebegin, afterbegin, beforeend, afterend.

3. Як можна видалити елемент зі сторінки?

Можна видалити наступним чином: tag.remove()
